太感性係唔係好事？

小弟自問十分感性。好小事都可以好感動
隨便一套小小煽情嘅宣傳片都可以喊到仆街

非常好

呢D屎忽最好拮

好撚煩 成個女人咁

睇錯太性感, 仲諗住問有冇圖
我都係出返去先

做演員咪係好事（靚仔的話）

邊忽好

唔好咁惡啦。又唔係係你面前喊。都係匿埋係張床到喊啫

所謂感性呢，其實只係比較容易將自己內在既情緒釋放。

情緒就人人都會有，但係日常生活大多數時間都由理性主導，將自己既情緒隱藏。
情緒隱藏得多，就會有好多問題。
孤單，焦慮，煩燥，憂鬱之類都可以係因為情緒無法釋放而形成。

喊下，其實無問題既，又唔傷人。